做咗幾日ptgf搵咗少少想買禮物送俾男朋友

有無咩好提議？

綠帽

個處

秒

留返俾老公

鄧依沙 禾有撈公

你男朋友係ptbf咩 gary仔喎

咪煩啦又gary

正一臭閪肥婆
利申 知你係邊個

笑左幾多年

笑到林宥嘉都結婚仲笑緊

仲要記者俾返錢佢

走啦你

你男朋友喎

吾能系牙